# Todo Begin - веб-приложение для создания списка дел

Веб-приложение имеет три страницы для создания списка дел:

- Пользователь
- Администратор
- Суперпользователь

---

## Стек технологий:

- JavaScript
- HTML
- CSS
- Bootstrap

---

## Примеры страниц:

### Пользователь:

- ![Страница пользователя](images/user/1.png)
- ![Страница пользователя](images/user/1_1.png)
- ![Страница пользователя](images/user/1_2.png)

---

### Администратор:

- ![Страница администратора](images/adminuser/2.png)
- ![Страница администратора](images/adminuser/2_1.png)
- ![Страница администратора](images/adminuser/2_2.png)

---

### Суперпользователь:

- ![Страница суперпользователя](images/superuser/3.png)
- ![Страница суперпользователя](images/superuser/3_1.png)
- ![Страница суперпользователя](images/superuser/3_2.png)

---

### Другие примеры:

- ![Другие примеры](images/others/4.png)
- ![Другие примеры](images/others/4_1.png)

---

## Автор: [Nikita Artemev](https://gitlab.com/nickline/)
